區議會離場目的係想將政治審查伸延到區議會

民政專員今次區議會選舉冇得dq候選人資格，大家以為佢地係驚咗美國人權法，但係佢地係今次中西區區議會離場，反映佢地係唔柒驚既，你估藐視民選議會美國唔會制裁咩？？佢地後面有港共撐腰，而港共咁樣做既目的，就係將dq候選人變成dq議會。

要將區議會既動議做政治審查，一有違背政府既立場既動議就拉隊離場，咁擺明就係藐視議會。議會係有議會既尊嚴，比你咁樣自出自入以後仲點開會呀？要個議會自我審查黎迎合政府既立場，你政府真係好大牌喎。要一個議會矮化自己地位，我真係屌你老母呀！！

一個有300萬人支持既民選議會，竟然會比一個只有777票既獨裁政府欺壓！真係谷鳩氣！痴撚線既垃圾制度！

提提大家，今日係區議會第一年會期既第18日，第一個月已經玩到咁，仲有四年真係精彩。